拍片有聲無畫面點解救

琴日我fd用gopro 之類嘅機（細細部）拍左幾條片，之後放左上電腦啦，但係有幾條片去到後面就得番聲無曬畫面咁，之後試過轉條片嘅format都唔得。想問有無巴打知除左係部機壞之外，仲有無其他可能嘅原因？

冇開鏡頭蓋

有啲片睇到畫面架
係去到一半就得番聲